INSERT INTO `hechos_ventas`(`cantidad_Perros`, `dimension_sucursal_id`, 
			   `dimension_turno_id`, `dimension_tipos_perros_id`, `dimension_tiempo_fecha_completa`) 

INSERT INTO   SELECT 


SELECT COUNT(dp.id),ped.sucursal_id,'1',pro.id,date(ped.fecha) FROM pedidos as ped
		   INNER JOIN detalles_pedido as dp ON dp.pedido_id=ped.id
		   INNER JOIN productos as pro ON pro.id=dp.producto_id
		   INNER JOIN tipos_productos as tipopro ON tipopro.id=pro.tipo_producto_id
           	   WHERE tipopro.id=1
		   GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha),pro.id ORDER BY ped.sucursal_id,pro.id,date(ped.fecha);

//----------------------------------------------------------------------



   INSERT INTO `hechos_ventas`(`cantidad_Perros`, `dimension_sucursal_id`, `dimension_turno_id`, `dimension_tipos_perros_id`, `dimension_tiempo_fecha_completa`)
   SELECT COUNT(dp.id),ped.sucursal_id,'1',pro.id,date(ped.fecha) FROM el_catire_bd.pedidos as ped
		   INNER JOIN el_catire_bd.detalles_pedido as dp ON dp.pedido_id=ped.id
		   INNER JOIN el_catire_bd.productos as pro ON pro.id=dp.producto_id
		   INNER JOIN el_catire_bd.tipos_productos as tipopro ON tipopro.id=pro.tipo_producto_id
           	   WHERE tipopro.id=1 and time(ped.fecha) between 				   '09:00:00' and '11:59:00' 
		   GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha),pro.id ORDER BY ped.sucursal_id,pro.id,date(ped.fecha);
           
           
           
           
 INSERT INTO `hechos_ventas`(`cantidad_Perros`, `dimension_sucursal_id`, `dimension_turno_id`, `dimension_tipos_perros_id`, `dimension_tiempo_fecha_completa`)
   SELECT COUNT(dp.id),ped.sucursal_id,'2',pro.id,date(ped.fecha) FROM el_catire_bd.pedidos as ped
		   INNER JOIN el_catire_bd.detalles_pedido as dp ON dp.pedido_id=ped.id
		   INNER JOIN el_catire_bd.productos as pro ON pro.id=dp.producto_id
		   INNER JOIN el_catire_bd.tipos_productos as tipopro ON tipopro.id=pro.tipo_producto_id
           	   WHERE tipopro.id=1 and time(ped.fecha) between 				   '12:00:00' and '18:59:00' 
		   GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha),pro.id ORDER BY ped.sucursal_id,pro.id,date(ped.fecha);
           
           
           
           
 INSERT INTO `hechos_ventas`(`cantidad_Perros`, `dimension_sucursal_id`, `dimension_turno_id`, `dimension_tipos_perros_id`, `dimension_tiempo_fecha_completa`)
   SELECT COUNT(dp.id),ped.sucursal_id,'3',pro.id,date(ped.fecha) FROM el_catire_bd.pedidos as ped
		   INNER JOIN el_catire_bd.detalles_pedido as dp ON dp.pedido_id=ped.id
		   INNER JOIN el_catire_bd.productos as pro ON pro.id=dp.producto_id
		   INNER JOIN el_catire_bd.tipos_productos as tipopro ON tipopro.id=pro.tipo_producto_id
           	   WHERE tipopro.id=1 and time(ped.fecha) between 				   '19:00:00' and '00:00:00' 
		   GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha),pro.id ORDER BY ped.sucursal_id,pro.id,date(ped.fecha);

//-----------------------------------------------CONSULTAS SERIAS hechos_pedidos-----------------------

//Porcentaje perros con todo

SELECT porcentajesCompletos.idSucursal,porcentajesCompletos.fecha,SUM(porcentajesCompletos.porcentaje) as porcentaje FROM ((SELECT consultaTodosIngredientes.sucursal_id as idSucursal,consultaTodosIngredientes.fecha as fecha,(count(*)/

( SELECT count(*) FROM detalles_pedido detped INNER JOIN pedidos as ped ON ped.id=detped.pedido_id INNER JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=1 AND date(ped.fecha)=consultaTodosIngredientes.fecha AND ped.sucursal_id=consultaTodosIngredientes.sucursal_id GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha) ) ) * 100 as porcentaje

 FROM 

( ( SELECT ped.sucursal_id,date(ped.fecha) as fecha,detped.id,COUNT(detallepeing.detalle_pedido_id) as numeroIngredientes FROM pedidos as ped LEFT JOIN detalles_pedido as detped ON detped.pedido_id=ped.id LEFT JOIN detalles_pedido_ingredientes as detallepeing ON detped.id=detallepeing.detalle_pedido_id LEFT JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=1  GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha),detped.id order by ped.sucursal_id,ped.fecha,detped.id ) AS consultaTodosIngredientes )

WHERE consultaTodosIngredientes.numeroIngredientes=(SELECT count(*) FROM ingredientes)
group by consultaTodosIngredientes.sucursal_id,consultaTodosIngredientes.fecha

UNION

SELECT s.id as idSucursal,fechas.fecha as fecha,'0' as porcentaje FROM sucursales s INNER JOIN (SELECT DISTINCT date(fecha) as fecha from pedidos) as fechas order by idSucursal,fecha) AS porcentajesCompletos) 

GROUP BY porcentajesCompletos.idSucursal,porcentajesCompletos.fecha order by porcentajesCompletos.idSucursal,porcentajesCompletos.fecha;




//Porcentajes perros sin ingredientes



SELECT porcentajesCompletos.idSucursal,porcentajesCompletos.fecha,SUM(porcentajesCompletos.porcentaje) as porcentaje FROM ((SELECT consultaTodosIngredientes.sucursal_id as idSucursal,consultaTodosIngredientes.fecha as fecha,(count(*)/

( SELECT count(*) FROM detalles_pedido detped INNER JOIN pedidos as ped ON ped.id=detped.pedido_id INNER JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=1 AND date(ped.fecha)=consultaTodosIngredientes.fecha AND ped.sucursal_id=consultaTodosIngredientes.sucursal_id GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha) ) ) * 100 as porcentaje

 FROM 

( ( SELECT ped.sucursal_id,date(ped.fecha) as fecha,detped.id,COUNT(detallepeing.detalle_pedido_id) as numeroIngredientes FROM pedidos as ped LEFT JOIN detalles_pedido as detped ON detped.pedido_id=ped.id LEFT JOIN detalles_pedido_ingredientes as detallepeing ON detped.id=detallepeing.detalle_pedido_id LEFT JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=1  GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha),detped.id order by ped.sucursal_id,ped.fecha,detped.id ) AS consultaTodosIngredientes )

WHERE consultaTodosIngredientes.numeroIngredientes=0
group by consultaTodosIngredientes.sucursal_id,consultaTodosIngredientes.fecha

UNION

SELECT s.id as idSucursal,fechas.fecha as fecha,'0' as porcentaje FROM sucursales s INNER JOIN (SELECT DISTINCT date(fecha) as fecha from pedidos) as fechas order by idSucursal,fecha) AS porcentajesCompletos) 

GROUP BY porcentajesCompletos.idSucursal,porcentajesCompletos.fecha order by porcentajesCompletos.idSucursal,porcentajesCompletos.fecha;




//-------------------------pilas la que esta abajo puede ser la buena

SELECT consultaTodosIngredientes.sucursal_id,consultaTodosIngredientes.fecha,count(*) 

/

( SELECT count(*) FROM detalles_pedido detped INNER JOIN pedidos as ped ON ped.id=detped.pedido_id INNER JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=1 AND date(ped.fecha)=consultaTodosIngredientes.fecha AND ped.sucursal_id=consultaTodosIngredientes.sucursal_id GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha) )


FROM 

( ( SELECT ped.sucursal_id,date(ped.fecha) as fecha,detped.id,COUNT(detallepeing.detalle_pedido_id) as numeroIngredientes FROM pedidos as ped LEFT JOIN detalles_pedido as detped ON detped.pedido_id=ped.id LEFT JOIN detalles_pedido_ingredientes as detallepeing ON detped.id=detallepeing.detalle_pedido_id LEFT JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=1  GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha),detped.id order by ped.sucursal_id,ped.fecha,detped.id ) AS consultaTodosIngredientes )

WHERE consultaTodosIngredientes.numeroIngredientes=0
group by consultaTodosIngredientes.sucursal_id,consultaTodosIngredientes.fecha;

//Porcentajes perros sin un ingrediente




SELECT porcentajesCompletos.idSucursal,porcentajesCompletos.fecha,SUM(porcentajesCompletos.porcentaje) as porcentaje FROM ((SELECT consultaTodosIngredientes.sucursal_id as idSucursal,consultaTodosIngredientes.fecha as fecha,(count(*)/

( SELECT count(*) FROM detalles_pedido detped INNER JOIN pedidos as ped ON ped.id=detped.pedido_id INNER JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=1 AND date(ped.fecha)=consultaTodosIngredientes.fecha AND ped.sucursal_id=consultaTodosIngredientes.sucursal_id GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha) ) ) * 100 as porcentaje

 FROM 

( ( SELECT ped.sucursal_id,date(ped.fecha) as fecha,detped.id,COUNT(detallepeing.detalle_pedido_id) as numeroIngredientes FROM pedidos as ped LEFT JOIN detalles_pedido as detped ON detped.pedido_id=ped.id LEFT JOIN detalles_pedido_ingredientes as detallepeing ON detped.id=detallepeing.detalle_pedido_id LEFT JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=1  GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha),detped.id order by ped.sucursal_id,ped.fecha,detped.id ) AS consultaTodosIngredientes )

WHERE consultaTodosIngredientes.numeroIngredientes=(SELECT ( count(*) - 1 ) FROM ingredientes)
group by consultaTodosIngredientes.sucursal_id,consultaTodosIngredientes.fecha

UNION

SELECT s.id as idSucursal,fechas.fecha as fecha,'0' as porcentaje FROM sucursales s INNER JOIN (SELECT DISTINCT date(fecha) as fecha from pedidos) as fechas order by idSucursal,fecha) AS porcentajesCompletos) 

GROUP BY porcentajesCompletos.idSucursal,porcentajesCompletos.fecha order by porcentajesCompletos.idSucursal,porcentajesCompletos.fecha;



//-------------------------------------PILAS ABAJO

SELECT consultaTodosIngredientes.sucursal_id,consultaTodosIngredientes.fecha,count(*)/

( SELECT count(*) FROM detalles_pedido detped INNER JOIN pedidos as ped ON ped.id=detped.pedido_id INNER JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=1 AND date(ped.fecha)=consultaTodosIngredientes.fecha AND ped.sucursal_id=consultaTodosIngredientes.sucursal_id GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha) )

 FROM 

( ( SELECT ped.sucursal_id,date(ped.fecha) as fecha,detped.id,COUNT(detallepeing.detalle_pedido_id) as numeroIngredientes FROM pedidos as ped LEFT JOIN detalles_pedido as detped ON detped.pedido_id=ped.id LEFT JOIN detalles_pedido_ingredientes as detallepeing ON detped.id=detallepeing.detalle_pedido_id LEFT JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=1  GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha),detped.id order by ped.sucursal_id,ped.fecha,detped.id ) AS consultaTodosIngredientes )

WHERE consultaTodosIngredientes.numeroIngredientes=(SELECT ( count(*) - 1 ) FROM ingredientes)
group by consultaTodosIngredientes.sucursal_id,consultaTodosIngredientes.fecha;

//----------------

//Porcentajes perros sin dos ingredientes



SELECT porcentajesCompletos.idSucursal,porcentajesCompletos.fecha,SUM(porcentajesCompletos.porcentaje) as porcentaje FROM ((SELECT consultaTodosIngredientes.sucursal_id as idSucursal,consultaTodosIngredientes.fecha as fecha,(count(*)/

( SELECT count(*) FROM detalles_pedido detped INNER JOIN pedidos as ped ON ped.id=detped.pedido_id INNER JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=1 AND date(ped.fecha)=consultaTodosIngredientes.fecha AND ped.sucursal_id=consultaTodosIngredientes.sucursal_id GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha) ) ) * 100 as porcentaje

 FROM 

( ( SELECT ped.sucursal_id,date(ped.fecha) as fecha,detped.id,COUNT(detallepeing.detalle_pedido_id) as numeroIngredientes FROM pedidos as ped LEFT JOIN detalles_pedido as detped ON detped.pedido_id=ped.id LEFT JOIN detalles_pedido_ingredientes as detallepeing ON detped.id=detallepeing.detalle_pedido_id LEFT JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=1  GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha),detped.id order by ped.sucursal_id,ped.fecha,detped.id ) AS consultaTodosIngredientes )

WHERE consultaTodosIngredientes.numeroIngredientes=(SELECT ( count(*) - 1 ) FROM ingredientes)
group by consultaTodosIngredientes.sucursal_id,consultaTodosIngredientes.fecha

UNION

SELECT s.id as idSucursal,fechas.fecha as fecha,'0' as porcentaje FROM sucursales s INNER JOIN (SELECT DISTINCT date(fecha) as fecha from pedidos) as fechas order by idSucursal,fecha) AS porcentajesCompletos) 

GROUP BY porcentajesCompletos.idSucursal,porcentajesCompletos.fecha order by porcentajesCompletos.idSucursal,porcentajesCompletos.fecha;



//------------------------PILAS ABAJO

SELECT consultaTodosIngredientes.sucursal_id,consultaTodosIngredientes.fecha,count(*)/

( SELECT count(*) FROM detalles_pedido detped INNER JOIN pedidos as ped ON ped.id=detped.pedido_id INNER JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=1 AND date(ped.fecha)=consultaTodosIngredientes.fecha AND ped.sucursal_id=consultaTodosIngredientes.sucursal_id GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha) )

 FROM 

( ( SELECT ped.sucursal_id,date(ped.fecha) as fecha,detped.id,COUNT(detallepeing.detalle_pedido_id) as numeroIngredientes FROM pedidos as ped LEFT JOIN detalles_pedido as detped ON detped.pedido_id=ped.id LEFT JOIN detalles_pedido_ingredientes as detallepeing ON detped.id=detallepeing.detalle_pedido_id LEFT JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=1 GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha),detped.id order by ped.sucursal_id,ped.fecha,detped.id ) AS consultaTodosIngredientes ) 


WHERE consultaTodosIngredientes.numeroIngredientes=(SELECT ( count(*) - 2 ) FROM ingredientes) 
group by consultaTodosIngredientes.sucursal_id,consultaTodosIngredientes.fecha

//ganancias

SELECT consultaCompleta.idSucursal,consultaCompleta.fecha,SUM(consultaCompleta.ganancia) FROM 

((SELECT sucursal_id as idSucursal,date(fecha) as fecha,SUM(utilidad) as ganancia FROM pedidos GROUP BY sucursal_id,date(fecha) order by sucursal_id,date(fecha)

UNION

SELECT s.id as idSucursal,fechas.fecha as fecha,'0' as ganancia  FROM sucursales s INNER JOIN (SELECT DISTINCT date(fecha) as fecha from pedidos) as fechas order by idSucursal,fecha) AS consultaCompleta) GROUP BY consultaCompleta.idSucursal,consultaCompleta.fecha order by consultaCompleta.idSucursal,consultaCompleta.fecha

;


//---------------PILAS ABAJO

SELECT sucursal_id,date(fecha),SUM(utilidad) FROM pedidos GROUP BY sucursal_id,date(fecha) order by sucursal_id;

//Porcentaje pedidos con refresco

SELECT consultaCompleta.idSucursal,consultaCompleta.fecha,SUM(consultaCompleta.porcentajeRefrescos) as porcentajeRefrescos FROM

((
SELECT cuentaRefrescosPedidos.sucursal as idSucursal,cuentaRefrescosPedidos.fecha as fecha,(count(cuentaRefrescosPedidos.idPedido)

/ (SELECT count(*) FROM pedidos WHERE sucursal_id=cuentaRefrescosPedidos.sucursal and date(fecha)=cuentaRefrescosPedidos.fecha GROUP BY sucursal_id,date(fecha))) * 100 as porcentajeRefrescos


FROM ((SELECT ped.sucursal_id as sucursal,date(ped.fecha) as fecha,ped.id as idPedido,COUNT(detped.id) as numeroRefrescosPedido FROM pedidos ped INNER JOIN detalles_pedido as detped ON detped.pedido_id=ped.id INNER JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=2 GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha),ped.id) as cuentaRefrescosPedidos) 

Group by cuentaRefrescosPedidos.sucursal,cuentaRefrescosPedidos.fecha

UNION

SELECT s.id as idSucursal,fechas.fecha as fecha,'0' as porcentajeRefrescos FROM sucursales s INNER JOIN (SELECT DISTINCT date(fecha) as fecha from pedidos) as fechas order by idSucursal,fecha ) as consultaCompleta   )

GROUP BY consultaCompleta.idSucursal,consultaCompleta.fecha order by consultaCompleta.idSucursal,consultaCompleta.fecha

//--------------------------------PILAS ABAJO

SELECT cuentaRefrescosPedidos.sucursal,cuentaRefrescosPedidos.fecha,(count(cuentaRefrescosPedidos.idPedido)

/ (SELECT count(*) FROM pedidos WHERE sucursal_id=cuentaRefrescosPedidos.sucursal and date(fecha)=cuentaRefrescosPedidos.fecha GROUP BY sucursal_id,date(fecha))) * 100 as porcentajeRefrescos


FROM ((SELECT ped.sucursal_id as sucursal,date(ped.fecha) as fecha,ped.id as idPedido,COUNT(detped.id) as numeroRefrescosPedido FROM pedidos ped INNER JOIN detalles_pedido as detped ON detped.pedido_id=ped.id INNER JOIN productos pro ON pro.id=detped.producto_id WHERE pro.tipo_producto_id=2 GROUP BY ped.sucursal_id,date(ped.fecha),ped.id) as cuentaRefrescosPedidos) 

Group by cuentaRefrescosPedidos.sucursal,cuentaRefrescosPedidos.fecha

//Cantidad clientes 

SELECT consultaCompleta.idSucursal,consultaCompleta.fecha,SUM(consultaCompleta.cantidadClientes) as cantidadClientes FROM

((SELECT pe.sucursal_id as idSucursal,date(pe.fecha) as fecha,count(distinct cli.cedula) as cantidadClientes FROM clientes cli INNER JOIN pedidos pe ON pe.cliente_cedula=cli.cedula GROUP BY pe.sucursal_id,date(pe.fecha) 

UNION

SELECT s.id as idSucursal,fechas.fecha as fecha,'0' as cantidadClientes FROM sucursales s INNER JOIN (SELECT DISTINCT date(fecha) as fecha from pedidos) as fechas order by idSucursal,fecha) as consultaCompleta) GROUP BY consultaCompleta.idSucursal,consultaCompleta.fecha order by consultaCompleta.idSucursal,consultaCompleta.fecha;


//---------------------PILAS ABAJO

SELECT pe.sucursal_id,date(pe.fecha),count(distinct cli.cedula) FROM clientes cli INNER JOIN pedidos pe ON pe.cliente_cedula=cli.cedula GROUP BY pe.sucursal_id,date(pe.fecha) 


//-------------------------------------------------------------------------------------------------------CONSULTA FECHAS

SELECT s.id as idSucursal,fechas.fecha FROM sucursales s INNER JOIN (SELECT DISTINCT date(fecha) as fecha from pedidos) as fechas order by idSucursal,fecha





